共產黨康復香港，習近平時代抗疫

如題。
沒有共產黨就沒有康復香港
沒有習大大就沒有時代抗疫

假博士仲有冇咩意見？
仲係唔係犯國安法？
定係假博士你想犯國安法